Viutv - 有人唱《無盡》

一齊行落去!

19唔係有個深藍警察親戚咩

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

呢首歌真係好撚嘔心

係原唱都藍

Band仔唔表態 屌你老母去玩中樂團啦
淨係呃班小朋友追隨 消費熱血/青春/夢想

五毛天d fd

我地一齊舉起呢個手掣， 呢個手掣係奶共嘅， ba la la ba la ba ba ba

唔好侮辱中樂
玩中樂嘅好多都好黃

唱得無盡會有幾黃呀

生意人>>>>音樂人

我表達得差我都係玩中樂嘅 跟吳sir

踏上搵林奠旅途

hugo個首歌好明顯係講抗爭

廣東歌之後再簡

全民造星 參賽者都幾黃

八婆Hugo